成千銀買隻咁既叉

就咁睇以為流野，原來係堅

日本仔真係痴撚線

仲要大成咁